已經多次不合作運動 成效係0呀 係0呀！！！

警民沖突
衝擊政總，立法會
政府都可以唔理
會理呢d on9野
更加唔洗諗回應你
收手啦

************************************************************************
唔小心俾左正評，我地唔可以放棄。但係唔好再阻人番工，七婆班仆街都唔搭地鐵。
有好多人係家庭支柱，可能做份工係刻薄遲到要俾人扣錢或者無時間食飯。
所以地鐵不合作唔好攪太多次。小心引起反感。

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

今日好有成效喎